今日去集會好定去睇達哥好呢????

緊係去集會啦屌你個閪
隻垃圾過街老鼠迖狗有咩好睇呀??
睇佢表演奶共呀??

我聽到有幾個人話今日去睇迖狗，所以集會不了
如果真正去既手足
不妨問下佢愛兄弟定愛黃金??

一陣小器達又cap圖屌你fake news

成個689條廢老咁

得啦得啦 咪撚阻住啦抽水狗